臭西（詩）又搶唔到1001

Ho ball

搞大你

=.=

啊啊啊啊啊啊啊啊

死臭狗

叫咗成詩姐未？

臭狗一個1001都搶唔到
笑4

搶過

矛見到

抵喇

放過佢啦 佢好慘咖
一個都搶唔到

你盲 體諒失明人士

今晚上你屋企

格劍？

she she 百合萬歲

okok

正

駁唔到

橙死

兩個po都輸

eat shit dog

攬住我訓

佢辣殺狗黎